迪莊 艾蘭拿 艾法米路

過多四五年分分鐘會有當年沙維小白布斯基斯既水準，再加埋丹比利烏迪迪，夢五隊不是夢！

無左美斯有撚用咩

呢3個唔及一個普巴啦

主席幾時買人

Bale復出=最強引援

買尼馬+夏神+大力臣 ok?